《驚訊》26-6-2020

係香港警察學院前面拍

邊撚個負皮屌你老母

mon po狗

唔能只有我看到

dllm...原本開頭有dog college 同結尾有狗叫
而家冇撚左，真係虎頭蛇尾

真係有7個

人地刪左肯定係有佢既原因